大家食過認為邊到既薯條最好食

薯條控

西㾗就R啦

哈迪斯

McDonald’s

Potato corner

m記隻薯條已經係黃金比例

成本上係嘅

five guys

between 乜撚嘢叫控

一定唔係連鎖快餐店同茶記

荷蘭街頭薯條檔

控應該係日本用字黎

包販子

Five guys Cajun fries.

Shake shack
京都錦市場附近個間

超好食

Triple o

五條友

係新加坡一間印度餐廳食過勁好味

(以前食開m記)

比利時最好食

除咗薯條我都好鍾意食薯角,薯格,洋蔥圈,有無好食推介??

特登登入俾正評
比利時嘅薯條食完真係成世忘記唔到

加拿大poutine超好食

日本m記
仲好食過佢
全部塞爆 仲要熱辣辣
shake shake 暑條 唔掂

我上次食超OK喎, M記都OK, 但真係唔及SS

屯門聚福樓(西餐廳)
佢個薯條係用sweet potato炸
食撚完個口都仲有陣蕃薯味